富咸擴建 將擁3千萬座位主場

富咸獲准擴建主場。英超球隊富咸宣佈，市議會已批准球隊主場小屋球場的擴建計劃，球場將可容納3千萬人。

3000萬人

三千萬人

之前佢升班我都想搵返段新聞 但唔記得左出處

坐到五份一中國人

倫敦得8百幾萬人口
英國得6千幾萬人口
3000萬

觀眾要帶撚埋部電視入去睇

神算

賣望遠鏡都發達

環時mode 唔通寫五十分一咩

痴線
點解你數學咁叻

奧脫福/魯營/巴拿比奴呢啲歐洲頂級主場先8萬10幾萬咋喎，點可能有3000萬人主場

樓上真心定假膠

四維球場

樓主貼返段蘋果source收上面聲

三十萬都無可能啦

三千萬。。香港加深圳加廣州人口喎 大佬

成個台灣同香港坐哂都得

富咸好波！

蘋果

成個london都係得千幾萬人....

蘋果改撚左篇新聞

叫自己做小屋球場好謙虛

好掛住呢d舊改圖同改叮噹